{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 오션시티비치한섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合は、特定のペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。 未成年者の予約および利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、未成年者の予約による払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiサービスを提供しており、一部の客室では海の眺めを楽しむことができます。 客室は禁煙で、ビリヤード台とポケットボール場があります。 駐車場があり、有料ランドリーサービスやコインランドリールームもご利用いただけます。 追加の付帯施設としては、ジムと自転車置き場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、特定のペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、未成年者の予約による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiサービスを提供しており、一部の客室では海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、ビリヤード台とポケットボール場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場やランドリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "駐車場があり、有料ランドリーサービスやコインランドリールームもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "追加の付帯施設として、ジムと自転車置き場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 775
    }
}